\documentclass[../document.tex]{subfiles}

\begin{document}
	\section{Plan}
	Bei der Planung wird mit der Zieldefinition angefangen. Um es zu erreichen wird ein Plan aufgestellt. Der Plan 	gibt dann die Ausführung vor.	
	\par Vorgehensweise:
	\begin{enumerate}
		\item Zieldefinition
		\item Planung
	\end{enumerate}
	
\end{document}